PEOPLE, PLACES & THINGS - Sourced Clues Summary
Generated: 2026-01-11T23:47:35.079Z
============================================================


########################################
# PEOPLE (37 entries)
########################################

1. ANSWER: Woodrow Wilson
   Clue 1: The Panama Canal was finished under the administration of which U.S. president?
   Clue 2: This person's name has 2 words
   Source: OpenTriviaDB - History | Confidence: high

2. ANSWER:  December 2nd 1804
   Clue 1: When was Napoleon Bonaparte crowned emperor of the French? 
   Clue 2: This person's name has 4 words
   Source: OpenTriviaDB - History | Confidence: high

3. ANSWER: 55
   Clue 1: How old was Lyndon B. Johnson when he assumed the role of President of the United States?
   Clue 2: Starts with the letter "5"
   Source: OpenTriviaDB - History | Confidence: high

4. ANSWER: Marie Antoinette
   Clue 1: Which famous world leader is famed for the saying, "Let them eat cake", yet is rumored that he/she never said it at all?
   Clue 2: This person's name has 2 words
   Source: OpenTriviaDB - History | Confidence: high

5. ANSWER: Gus Grissom
   Clue 1: Who was the first man to travel into outer space twice?
   Clue 2: This person's name has 2 words
   Source: OpenTriviaDB - History | Confidence: high

6. ANSWER: Vespasian
   Clue 1: Who was the last Roman emperor in the Year of Four Emperors (69 AD)?
   Clue 2: Starts with the letter "V"
   Source: OpenTriviaDB - History | Confidence: high

7. ANSWER: The Napoleonic Wars
   Clue 1: What historical event was Tchaikovsky's 1812 Overture referencing?
   Clue 2: This person's name has 3 words
   Source: OpenTriviaDB - History | Confidence: high

8. ANSWER: Jimmy Carter
   Clue 1: Which U.S. President was famously 'attacked' by a swimming rabbit?
   Clue 2: This person's name has 2 words
   Source: OpenTriviaDB - History | Confidence: high

9. ANSWER: The Prince
   Clue 1: In "Katamari Damacy", you control a character known as:
   Clue 2: This person's name has 2 words
   Source: OpenTriviaDB - General Knowledge | Confidence: high

10. ANSWER: Leader of the Ukrainian Cossacks
   Clue 1: Bohdan Khmelnytsky was which of the following?
   Clue 2: This person's name has 5 words
   Source: OpenTriviaDB - History | Confidence: medium

11. ANSWER: Homer
   Clue 1: Who is attributed credit for recording the epic poem The Odyssey?
   Clue 2: Starts with the letter "H"
   Source: OpenTriviaDB - History | Confidence: medium

12. ANSWER: Kurt Knispel
   Clue 1: Which WWII tank ace is credited with having destroyed the most tanks?
   Clue 2: This person's name has 2 words
   Source: OpenTriviaDB - History | Confidence: medium

13. ANSWER: Cold War
   Clue 1: During what war did the "Cuban Missile Crisis" occur?
   Clue 2: This person's name has 2 words
   Source: OpenTriviaDB - History | Confidence: medium

14. ANSWER: Richard III
   Clue 1: Which king was killed at the Battle of Bosworth Field in 1485? 
   Clue 2: This person's name has 2 words
   Source: OpenTriviaDB - History | Confidence: medium

15. ANSWER: Romantic
   Clue 1: Pianist Frédéric Chopin was a composer of which musical era?
   Clue 2: Starts with the letter "R"
   Source: OpenTriviaDB - History | Confidence: medium

16. ANSWER: José Rizal
   Clue 1: What was the name of the national hero of the Philippines who inspired and lead the Philippine Revolution against colonial Spain?
   Clue 2: This person's name has 2 words
   Source: OpenTriviaDB - History | Confidence: medium

17. ANSWER: Making jams and jellies
   Clue 1: In addition to his career as an astrologer and "prophet", Nostradamus published a 1555 treatise that included a section on what?
   Clue 2: This person's name has 4 words
   Source: OpenTriviaDB - History | Confidence: medium

18. ANSWER: Socrates
   Clue 1: With which Greek philosopher would you associate the phrase, "I know that I know nothing"?
   Clue 2: Starts with the letter "S"
   Source: OpenTriviaDB - History | Confidence: medium

19. ANSWER: Charles Alderton
   Clue 1: Who is the creator of the soft drink, Dr. Pepper?
   Clue 2: This person's name has 2 words
   Source: OpenTriviaDB - History | Confidence: medium

20. ANSWER: St. Helena
   Clue 1: After his loss at the Battle of Waterloo, Napoleon Bonaparte was exiled to which island?
   Clue 2: This person's name has 2 words
   Source: OpenTriviaDB - History | Confidence: medium

21. ANSWER: The Mayans
   Clue 1: Which American civilization is the source of the belief that the world would end or drastically change on December 21st, 2012?
   Clue 2: This person's name has 2 words
   Source: OpenTriviaDB - History | Confidence: medium

22. ANSWER: Josh DeSeno
   Clue 1: Whose greyscale face is on the kappa emoticon on Twitch?
   Clue 2: This person's name has 2 words
   Source: OpenTriviaDB - General Knowledge | Confidence: medium

23. ANSWER: Traffic Collision Avoidance System
   Clue 1: In flight systems, what does the initialism "TCAS" stand for?
   Clue 2: This person's name has 4 words
   Source: OpenTriviaDB - General Knowledge | Confidence: medium

24. ANSWER: Almond Joy
   Clue 1: Which candy is NOT made by Mars?
   Clue 2: This person's name has 2 words
   Source: OpenTriviaDB - General Knowledge | Confidence: medium

25. ANSWER: Star City
   Clue 1: In DC comics where does the Green Arrow (Oliver Queen) live?
   Clue 2: This person's name has 2 words
   Source: OpenTriviaDB - General Knowledge | Confidence: medium

26. ANSWER: Peace
   Clue 1: Linus Pauling, one of the only winners of multiple Nobel Prizes, earned his Nobel Prizes in Chemistry and what?
   Clue 2: Starts with the letter "P"
   Source: OpenTriviaDB - General Knowledge | Confidence: medium

27. ANSWER: The Shatter's
   Clue 1: In the MMO RPG "Realm of the Mad God", what dungeon is widely considered to be the most difficult?
   Clue 2: This person's name has 2 words
   Source: OpenTriviaDB - General Knowledge | Confidence: medium

28. ANSWER: Plum
   Clue 1: According to the nursery rhyme, what fruit did Little Jack Horner pull out of his Christmas pie?
   Clue 2: Starts with the letter "P"
   Source: OpenTriviaDB - General Knowledge | Confidence: medium

29. ANSWER: The Fox and the Hound
   Clue 1: Which of the following is NOT one of Aesop's fables?
   Clue 2: This person's name has 5 words
   Source: OpenTriviaDB - General Knowledge | Confidence: medium

30. ANSWER: Emperor
   Clue 1: What is the largest living species of penguin?
   Clue 2: Starts with the letter "E"
   Source: OpenTriviaDB - General Knowledge | Confidence: medium

31. ANSWER: Shan Yu
   Clue 1: In Mulan (1998), who is the leader of the Huns?
   Clue 2: This person's name has 2 words
   Source: OpenTriviaDB - Entertainment: Film | Confidence: medium

32. ANSWER: Billy Corgan
   Clue 1: Who is the lead singer of the Smashing Pumpkins?
   Clue 2: This person's name has 2 words
   Source: OpenTriviaDB - Entertainment: Music | Confidence: medium

33. ANSWER: Alex Turner
   Clue 1: Who is the lead singer of Arctic Monkeys?
   Clue 2: This person's name has 2 words
   Source: OpenTriviaDB - Entertainment: Music | Confidence: medium

34. ANSWER: Patrick Stump
   Clue 1: Who is the singer for Fall Out Boy?
   Clue 2: This person's name has 2 words
   Source: OpenTriviaDB - Entertainment: Music | Confidence: medium

35. ANSWER: Deoxyribonucleic Acid
   Clue 1: What does DNA stand for?
   Clue 2: This person's name has 2 words
   Source: OpenTriviaDB - Science &amp; Nature | Confidence: medium

36. ANSWER: Cognitive Dissonance
   Clue 1: Which psychological term refers to the stress of holding contrasting beliefs?
   Clue 2: This person's name has 2 words
   Source: OpenTriviaDB - Science &amp; Nature | Confidence: medium

37. ANSWER: Convergent Plate Boundaries/Oceanic Crust
   Clue 1: Which of these two plates are best know for forming earthquakes and tsunami's? 
   Clue 2: This person's name has 4 words
   Source: OpenTriviaDB - Science &amp; Nature | Confidence: medium


########################################
# PLACES (65 entries)
########################################

1. ANSWER: Switzerland
   Clue 1: The World Health Organization headquarters is located in which European country?
   Clue 2: This location has 11 letters in its name
   Source: OpenTriviaDB - Geography | Confidence: high

2. ANSWER: Michigan
   Clue 1: Frankenmuth, a US city nicknamed "Little Bavaria", is located in what state?
   Clue 2: This location has 8 letters in its name
   Source: OpenTriviaDB - Geography | Confidence: high

3. ANSWER: Afghanistan and Pakistan
   Clue 1: The mountainous Khyber Pass connects which of the two following countries?
   Clue 2: This location has 24 letters in its name
   Source: OpenTriviaDB - Geography | Confidence: high

4. ANSWER: Dubai
   Clue 1: Which of these is NOT a city in Saudi Arabia?
   Clue 2: Begins with "D"
   Source: OpenTriviaDB - Geography | Confidence: high

5. ANSWER: Samoyedic
   Clue 1: All of the following are classified as Finno-Ugric languages EXCEPT:
   Clue 2: This location has 9 letters in its name
   Source: OpenTriviaDB - Geography | Confidence: high

6. ANSWER: Seoul
   Clue 1: What is the capital of South Korea?
   Clue 2: Begins with "S"
   Source: OpenTriviaDB - Geography | Confidence: high

7. ANSWER: Dakar
   Clue 1: What is the capital of Senegal?
   Clue 2: Begins with "D"
   Source: OpenTriviaDB - Geography | Confidence: high

8. ANSWER: Egypt and Sudan
   Clue 1: Bir Tawil, an uninhabited track of land claimed by no country, is located along the border of which two countries?
   Clue 2: This location has 15 letters in its name
   Source: OpenTriviaDB - Geography | Confidence: high

9. ANSWER: Europe and Africa
   Clue 1: On which continent/s is the entire country of Spain specifically located when taking into account all of its territory?
   Clue 2: This location has 17 letters in its name
   Source: OpenTriviaDB - Geography | Confidence: high

10. ANSWER: 0
   Clue 1: How many rivers are in Saudi Arabia?
   Clue 2: Begins with "0"
   Source: OpenTriviaDB - Geography | Confidence: high

11. ANSWER: Colombo
   Clue 1: What is the largest city and commercial capital of Sri Lanka?
   Clue 2: This location has 7 letters in its name
   Source: OpenTriviaDB - Geography | Confidence: high

12. ANSWER: Kaunas
   Clue 1: What is the second-largest city in Lithuania?
   Clue 2: Begins with "K"
   Source: OpenTriviaDB - Geography | Confidence: high

13. ANSWER: Santiago
   Clue 1: What is the capital of Chile?
   Clue 2: This location has 8 letters in its name
   Source: OpenTriviaDB - Geography | Confidence: high

14. ANSWER: Georgian
   Clue 1: Which of the following languages does NOT use the Latin alphabet?
   Clue 2: This location has 8 letters in its name
   Source: OpenTriviaDB - Geography | Confidence: high

15. ANSWER: Bratislava
   Clue 1: What is the capital of Slovakia?
   Clue 2: This location has 10 letters in its name
   Source: OpenTriviaDB - Geography | Confidence: high

16. ANSWER: Guyana
   Clue 1: Which is not a country in Africa?
   Clue 2: Begins with "G"
   Source: OpenTriviaDB - Geography | Confidence: high

17. ANSWER: 1
   Clue 1: How many time zones does China have?
   Clue 2: Begins with "1"
   Source: OpenTriviaDB - Geography | Confidence: high

18. ANSWER: Indonesia
   Clue 1: What is the largest Muslim country in the world?
   Clue 2: This location has 9 letters in its name
   Source: OpenTriviaDB - Geography | Confidence: high

19. ANSWER: Denmark
   Clue 1: Greenland is a part of which kingdom?
   Clue 2: This location has 7 letters in its name
   Source: OpenTriviaDB - Geography | Confidence: high

20. ANSWER: Africa
   Clue 1: The Gambia is a nation found on which continent?
   Clue 2: Begins with "A"
   Source: OpenTriviaDB - Geography | Confidence: high

21. ANSWER: 1,776 ft
   Clue 1: How tall is One World Trade Center in New York City?
   Clue 2: This location has 8 letters in its name
   Source: OpenTriviaDB - Geography | Confidence: high

22. ANSWER: Omicron (&Omicron;)
   Clue 1: What is the 15th letter of the Greek alphabet?
   Clue 2: This location has 19 letters in its name
   Source: OpenTriviaDB - Geography | Confidence: high

23. ANSWER: Murcia
   Clue 1: The following Spanish provinces are located in the northern area of Spain except:
   Clue 2: Begins with "M"
   Source: OpenTriviaDB - Geography | Confidence: high

24. ANSWER: Indonesia
   Clue 1: What is the most populous Muslim-majority nation in 2010?
   Clue 2: This location has 9 letters in its name
   Source: OpenTriviaDB - Geography | Confidence: high

25. ANSWER: Rome, Italy
   Clue 1: Where would you find the "Spanish Steps"?
   Clue 2: This location has 11 letters in its name
   Source: OpenTriviaDB - Geography | Confidence: high

26. ANSWER: Basque
   Clue 1: Which of the following European languages is classified as a "language isolate?"
   Clue 2: Begins with "B"
   Source: OpenTriviaDB - Geography | Confidence: high

27. ANSWER: Andorra
   Clue 1: What tiny principality lies between Spain and France?
   Clue 2: This location has 7 letters in its name
   Source: OpenTriviaDB - Geography | Confidence: high

28. ANSWER: Peru
   Clue 1: Where are the Nazca Lines located?
   Clue 2: Begins with "P"
   Source: OpenTriviaDB - Geography | Confidence: high

29. ANSWER: Brazil
   Clue 1: In which country is the city of Rio de Janeiro?
   Clue 2: Begins with "B"
   Source: OpenTriviaDB - Geography | Confidence: high

30. ANSWER: India
   Clue 1: The Andaman and Nicobar Islands in South East Asia are controlled by which country?
   Clue 2: Begins with "I"
   Source: OpenTriviaDB - Geography | Confidence: high

31. ANSWER: Western Australia
   Clue 1: Broome is a town in which state of Australia?
   Clue 2: This location has 17 letters in its name
   Source: OpenTriviaDB - Geography | Confidence: high

32. ANSWER: Canada
   Clue 1: What country is the second largest in the world by area?
   Clue 2: Begins with "C"
   Source: OpenTriviaDB - Geography | Confidence: high

33. ANSWER: December 6th
   Clue 1: When does Finland celebrate their independence day?
   Clue 2: This location has 12 letters in its name
   Source: OpenTriviaDB - Geography | Confidence: high

34. ANSWER: Copenhagen
   Clue 1: What is the capital of Denmark?
   Clue 2: This location has 10 letters in its name
   Source: OpenTriviaDB - Geography | Confidence: high

35. ANSWER: Maori
   Clue 1: What is the name of New Zealand's indigenous people?
   Clue 2: Begins with "M"
   Source: OpenTriviaDB - Geography | Confidence: high

36. ANSWER: 5
   Clue 1: How many countries are larger than Australia?
   Clue 2: Begins with "5"
   Source: OpenTriviaDB - Geography | Confidence: high

37. ANSWER: Fairfax County, Virginia
   Clue 1: Colchester Overpass, otherwise known as "Bunny Man Bridge", is located where?
   Clue 2: This location has 24 letters in its name
   Source: OpenTriviaDB - Geography | Confidence: high

38. ANSWER: Quebec
   Clue 1: Montreal is in which Canadian province?
   Clue 2: Begins with "Q"
   Source: OpenTriviaDB - Geography | Confidence: high

39. ANSWER: 3
   Clue 1: How many countries share a land border with Luxembourg?
   Clue 2: Begins with "3"
   Source: OpenTriviaDB - Geography | Confidence: high

40. ANSWER: 36,600
   Clue 1: In 2012 the German-speaking microstate "Liechtenstein" in Central Europe had a population of how many inhabitants?
   Clue 2: Begins with "3"
   Source: OpenTriviaDB - Geography | Confidence: high

41. ANSWER: Monaco
   Clue 1: What country has a horizontal bicolor red and white flag?
   Clue 2: Begins with "M"
   Source: OpenTriviaDB - Geography | Confidence: high

42. ANSWER: Sudbury, Ontario
   Clue 1: In which city is the Big Nickel located in Canada?
   Clue 2: This location has 16 letters in its name
   Source: OpenTriviaDB - Geography | Confidence: high

43. ANSWER: Transylvania
   Clue 1: Which area of Eastern Europe is famous for its association with vampires?
   Clue 2: This location has 12 letters in its name
   Source: OpenTriviaDB - Geography | Confidence: high

44. ANSWER: Uzbekistan
   Clue 1: Which of these countries is "doubly landlocked" (surrounded entirely by one or more landlocked countries)?
   Clue 2: This location has 10 letters in its name
   Source: OpenTriviaDB - Geography | Confidence: high

45. ANSWER: Albany
   Clue 1: What is the capital of the US State of New York?
   Clue 2: Begins with "A"
   Source: OpenTriviaDB - Geography | Confidence: high

46. ANSWER: Minsk
   Clue 1: What is the capital of Belarus?
   Clue 2: Begins with "M"
   Source: OpenTriviaDB - Geography | Confidence: high

47. ANSWER: Barbados
   Clue 1: Bridgetown is the capital of which island country in the Carribean?
   Clue 2: This location has 8 letters in its name
   Source: OpenTriviaDB - Geography | Confidence: high

48. ANSWER: Edinburgh
   Clue 1: What is the capital of Scotland?
   Clue 2: This location has 9 letters in its name
   Source: OpenTriviaDB - Geography | Confidence: high

49. ANSWER: India
   Clue 1: The words "bungalow" and "shampoo" originate from the languages of which country?
   Clue 2: Begins with "I"
   Source: OpenTriviaDB - General Knowledge | Confidence: high

50. ANSWER: San Francisco, California
   Clue 1: Which of these American cities has fewer than 1,000,000 people?
   Clue 2: This location has 25 letters in its name
   Source: OpenTriviaDB - Geography | Confidence: medium


########################################
# THINGS (134 entries)
########################################

1. ANSWER: Watches
   Clue 1: Rolex is a company that specializes in what type of product?
   Clue 2: The answer is 1 word(s) starting with "W"
   Source: OpenTriviaDB - General Knowledge | Confidence: high

2. ANSWER: LV-426
   Clue 1: What was the name of the planet in "Aliens"?
   Clue 2: The answer is 1 word(s) starting with "L"
   Source: OpenTriviaDB - Entertainment: Film | Confidence: high

3. ANSWER: Hogarth Hughes
   Clue 1: In the movie &ldquo;The Iron Giant,&rdquo; this character is the protagonist.
   Clue 2: The answer is 2 word(s) starting with "H"
   Source: OpenTriviaDB - Entertainment: Film | Confidence: high

4. ANSWER: Green Arrow
   Clue 1: Which DC superhero was NOT included in the 2017 movie "Justice League"?
   Clue 2: The answer is 2 word(s) starting with "G"
   Source: OpenTriviaDB - Entertainment: Film | Confidence: high

5. ANSWER: Tron
   Clue 1: In what Disney movie can you spot the character "Pac-Man" in if you look closely enough in some scenes?
   Clue 2: The answer is 1 word(s) starting with "T"
   Source: OpenTriviaDB - Entertainment: Film | Confidence: high

6. ANSWER: RoboCop
   Clue 1: Which of these films is NOT set in Los Angeles?
   Clue 2: The answer is 1 word(s) starting with "R"
   Source: OpenTriviaDB - Entertainment: Film | Confidence: high

7. ANSWER: Benjamin Franklin Gates
   Clue 1: What is the name of the character Nicolas Cage plays in the movie "National Treasure?"
   Clue 2: The answer is 3 word(s) starting with "B"
   Source: OpenTriviaDB - Entertainment: Film | Confidence: high

8. ANSWER: Verdi
   Clue 1: The film Mad Max: Fury Road features the Dies Irae  from which composer's requiem?
   Clue 2: The answer is 1 word(s) starting with "V"
   Source: OpenTriviaDB - Entertainment: Film | Confidence: high

9. ANSWER: Titanic
   Clue 1: What film did James Cameron's Avatar dethrone as the highest-grossing film ever?
   Clue 2: The answer is 1 word(s) starting with "T"
   Source: OpenTriviaDB - Entertainment: Film | Confidence: high

10. ANSWER: Wilson
   Clue 1: What name did Tom Hanks give to his volleyball companion in the film `Cast Away`?
   Clue 2: The answer is 1 word(s) starting with "W"
   Source: OpenTriviaDB - Entertainment: Film | Confidence: high

11. ANSWER: Toy Story 2
   Clue 1: Which movie sequel had improved box office results compared to its original film?
   Clue 2: The answer is 3 word(s) starting with "T"
   Source: OpenTriviaDB - Entertainment: Film | Confidence: high

12. ANSWER: a lawnmower
   Clue 1: Before getting the shotgun, what did the titular hobo in 'Hobo with a Shotgun' want to purchase?
   Clue 2: The answer is 2 word(s) starting with "a"
   Source: OpenTriviaDB - Entertainment: Film | Confidence: high

13. ANSWER: Drums
   Clue 1: In the 2014 film "Birdman", what is the primary instrument in the score?
   Clue 2: The answer is 1 word(s) starting with "D"
   Source: OpenTriviaDB - Entertainment: Film | Confidence: high

14. ANSWER: 1986
   Clue 1: In what year was the first Transformers movie released?
   Clue 2: The answer is 1 word(s) starting with "1"
   Source: OpenTriviaDB - Entertainment: Film | Confidence: high

15. ANSWER: Sugar
   Clue 1: What was Marilyn Monroe`s character's first name in the film "Some Like It Hot"?
   Clue 2: The answer is 1 word(s) starting with "S"
   Source: OpenTriviaDB - Entertainment: Film | Confidence: high

16. ANSWER: 1957
   Clue 1: In the Friday The 13th series, what year did Jason drown in?
   Clue 2: The answer is 1 word(s) starting with "1"
   Source: OpenTriviaDB - Entertainment: Film | Confidence: high

17. ANSWER: 1997
   Clue 1: What year did the James Cameron film "Titanic" come out in theaters?
   Clue 2: The answer is 1 word(s) starting with "1"
   Source: OpenTriviaDB - Entertainment: Film | Confidence: high

18. ANSWER: Beer
   Clue 1: In order to cut costs, what were most of the extras of Mad Max (1979) paid with?
   Clue 2: The answer is 1 word(s) starting with "B"
   Source: OpenTriviaDB - Entertainment: Film | Confidence: high

19. ANSWER: Boomstick
   Clue 1: In the 1992 film "Army of Darkness", what name does Ash give to his double-barreled shotgun?
   Clue 2: The answer is 1 word(s) starting with "B"
   Source: OpenTriviaDB - Entertainment: Film | Confidence: high

20. ANSWER: Distant Drums
   Clue 1: What was the first movie to ever use a Wilhelm Scream?
   Clue 2: The answer is 2 word(s) starting with "D"
   Source: OpenTriviaDB - Entertainment: Film | Confidence: high

21. ANSWER: Jimmy Cooper
   Clue 1: In the 1979 British film "Quadrophenia" what is the name of the main protagonist?
   Clue 2: The answer is 2 word(s) starting with "J"
   Source: OpenTriviaDB - Entertainment: Film | Confidence: high

22. ANSWER: A New Hope
   Clue 1: What is the name of the first "Star Wars" film by release order?
   Clue 2: The answer is 3 word(s) starting with "A"
   Source: OpenTriviaDB - Entertainment: Film | Confidence: high

23. ANSWER: Keegan-Michael Key
   Clue 1: In the Super Mario Bros. Movie (2023), who plays Toad?
   Clue 2: The answer is 2 word(s) starting with "K"
   Source: OpenTriviaDB - Entertainment: Film | Confidence: high

24. ANSWER: Camp Crystal Lake
   Clue 1: Where does the original Friday The 13th movie take place?
   Clue 2: The answer is 3 word(s) starting with "C"
   Source: OpenTriviaDB - Entertainment: Film | Confidence: high

25. ANSWER: The Simpsons Movie
   Clue 1: 7-Eleven stores were temporarily converted into Kwik E-marts to promote the release of what movie?
   Clue 2: The answer is 3 word(s) starting with "T"
   Source: OpenTriviaDB - Entertainment: Film | Confidence: high

26. ANSWER: 2010
   Clue 1: Which year was the first official Youtube Rewind released?
   Clue 2: The answer is 1 word(s) starting with "2"
   Source: OpenTriviaDB - Entertainment: Film | Confidence: high

27. ANSWER: Yautja
   Clue 1: What is the species of the "Predator" in the 1987 movie "Predator"?
   Clue 2: The answer is 1 word(s) starting with "Y"
   Source: OpenTriviaDB - Entertainment: Film | Confidence: high

28. ANSWER: Mining gear
   Clue 1: The killer in the 1981 film 'My Bloody Valentine' wears what sort of outfit?
   Clue 2: The answer is 2 word(s) starting with "M"
   Source: OpenTriviaDB - Entertainment: Film | Confidence: high

29. ANSWER: Scarface
   Clue 1: Which movie contains the quote, "Say hello to my little friend!"?
   Clue 2: The answer is 1 word(s) starting with "S"
   Source: OpenTriviaDB - Entertainment: Film | Confidence: high

30. ANSWER: Men of Harlech
   Clue 1: In the 1964 film "Zulu", what song does the British Army company sing before the final battle?
   Clue 2: The answer is 3 word(s) starting with "M"
   Source: OpenTriviaDB - Entertainment: Film | Confidence: high

31. ANSWER: His puppy is killed and his car was stolen
   Clue 1: In the film "John Wick" why does John Wick get out of retirement?
   Clue 2: The answer is 9 word(s) starting with "H"
   Source: OpenTriviaDB - Entertainment: Film | Confidence: high

32. ANSWER: Victoria
   Clue 1: Which one of these action movies are shot entirely in one take?
   Clue 2: The answer is 1 word(s) starting with "V"
   Source: OpenTriviaDB - Entertainment: Film | Confidence: high

33. ANSWER: Spanish Inquisition
   Clue 1: What historical time period was the center of the Assassin&rsquo;s Creed movie (2016)?
   Clue 2: The answer is 2 word(s) starting with "S"
   Source: OpenTriviaDB - Entertainment: Film | Confidence: high

34. ANSWER: Unknown Pleasures
   Clue 1: Which iconic album cover features the pulsar waves of CP 1919 placed in the center of the cover?
   Clue 2: The answer is 2 word(s) starting with "U"
   Source: OpenTriviaDB - Entertainment: Music | Confidence: high

35. ANSWER: Blonde
   Clue 1: What was the name of singer Frank Ocean's second studio album, which was released on August 20, 2016?
   Clue 2: The answer is 1 word(s) starting with "B"
   Source: OpenTriviaDB - Entertainment: Music | Confidence: high

36. ANSWER: Adele, 25
   Clue 1: What was the best selling album of 2015?
   Clue 2: The answer is 2 word(s) starting with "A"
   Source: OpenTriviaDB - Entertainment: Music | Confidence: high

37. ANSWER: -
   Clue 1: Which of these is not an Ed Sheeran album?
   Clue 2: The answer is 1 word(s) starting with "-"
   Source: OpenTriviaDB - Entertainment: Music | Confidence: high

38. ANSWER: John
   Clue 1: Which Beatle led the way across the zebra crossing on the Abbey Road album cover?
   Clue 2: The answer is 1 word(s) starting with "J"
   Source: OpenTriviaDB - Entertainment: Music | Confidence: high

39. ANSWER: Dave Navarro
   Clue 1: Which of the following guitarists recorded an album as a member of the Red Hot Chili Peppers?
   Clue 2: The answer is 2 word(s) starting with "D"
   Source: OpenTriviaDB - Entertainment: Music | Confidence: high

40. ANSWER: Masta Killa
   Clue 1: Which member of the Wu-Tang Clan had only one verse in their debut album Enter the Wu-Tang (36 Chambers)?
   Clue 2: The answer is 2 word(s) starting with "M"
   Source: OpenTriviaDB - Entertainment: Music | Confidence: high

41. ANSWER: Foo Fighters
   Clue 1: Which band released the album "Sonic Highways" in 2014?
   Clue 2: The answer is 2 word(s) starting with "F"
   Source: OpenTriviaDB - Entertainment: Music | Confidence: high

42. ANSWER: Snow
   Clue 1: Which Canadian reggae musician had a 1993 hit with the song 'Informer'?
   Clue 2: The answer is 1 word(s) starting with "S"
   Source: OpenTriviaDB - Entertainment: Music | Confidence: high

43. ANSWER: Hurt
   Clue 1: Johnny Cash did a cover of this song written by lead singer of Nine Inch Nails, Trent Reznor.
   Clue 2: The answer is 1 word(s) starting with "H"
   Source: OpenTriviaDB - Entertainment: Music | Confidence: high

44. ANSWER: WiFi Tears
   Clue 1: Which of these is NOT a song by Pegboard Nerds?
   Clue 2: The answer is 2 word(s) starting with "W"
   Source: OpenTriviaDB - Entertainment: Music | Confidence: high

45. ANSWER: We Don't Need Another Hero
   Clue 1: What song by Tina Turner is the theme for Mad Max Beyond Thunderdome?
   Clue 2: The answer is 5 word(s) starting with "W"
   Source: OpenTriviaDB - Entertainment: Music | Confidence: high

46. ANSWER: The Velvet Underground and Nico
   Clue 1: This album, now considered to be one of the greatest of all time, was a commercial failure when it was released.
   Clue 2: The answer is 5 word(s) starting with "T"
   Source: OpenTriviaDB - Entertainment: Music | Confidence: high

47. ANSWER: 20.5
   Clue 1: How many copies have Metallica album "Metallica" (A.K.A The Black Album) sold worldwide (in Millions of Copies)?
   Clue 2: The answer is 1 word(s) starting with "2"
   Source: OpenTriviaDB - Entertainment: Music | Confidence: high

48. ANSWER: Adventure
   Clue 1: What is the name of French electronic music producer Madeon's 2015 debut studio album?
   Clue 2: The answer is 1 word(s) starting with "A"
   Source: OpenTriviaDB - Entertainment: Music | Confidence: high

49. ANSWER: Mr. Rogers
   Clue 1: In the song &ldquo;The Ultimate Showdown of Ultimate Destiny,&rdquo; who is the only one to survive the battle?
   Clue 2: The answer is 2 word(s) starting with "M"
   Source: OpenTriviaDB - Entertainment: Music | Confidence: high

50. ANSWER: Homework
   Clue 1: What was Daft Punk's first studio album?
   Clue 2: The answer is 1 word(s) starting with "H"
   Source: OpenTriviaDB - Entertainment: Music | Confidence: high

